\beginsong{Sant, Sant, Sant}
\beginverse
\[D]Sant, Sant, \[D7]Sant, \[G]Sant es el Se\[D]nyor,
Déu de l'uni\[A]vers. \[A7]
El \[D]cel i la \[D7]terra son plens \[G]de la vostra \[D]gloria, ¡hosanna \[A]dalt del \[D]cel! \[B7]
\transpose{2}
Bene\[D]ït el qui \[D7]ve en \[G]nom del Sen\[D]yor, ¡hosanna \[D7]dalt del \[A7]cel!
El \[D]cel i la \[D7]terra son plens \[G]de la vostra \[D]gloria, !hosanna \[A7]dalt del \[D]cel!
\endverse
\endsong